你地屋企有冇女性係咁樣?

6點起身, 7點多D出門口, 搭個幾鐘車, 8:30開工, 唔係辛苦工, 15:30收工, 搭個幾鐘車, 差唔多17:00返到屋企, 煮送煮到18:00, 沖涼沖到18:30, 之後就訓到20:45左右起身食飯, 21:30食完, 又訓過, 訓到聽日

點解佢可以一日訓成10個鐘, 係唔係女人生理有咩特別, 佢30歲左右, 日日放工返到黎會"腎"一句"攰死人", 煮完送會"腎"一句"攰死人", 沖完涼又會"腎"一句"攰死人", 食完飯又"腎"一句"攰死人", 佢唔係畀說話邊個聽, 但我真係唔明佢既10個鐘既精力用左去邊

照計一般返8個鐘工既, 扣埋食飯沖涼都有3-4個鐘做自己野

當佢煮送扣1個鐘都有2-3個鐘, 但點解佢可以返5日, 5日裡面都冇1個鐘做自己野, 係唔係佢搵唔到個人興趣, 定係佢興趣就係訓教, 但點解可以訓咁多

應該係特別例子
其他女人應該fu緊mask煲緊劇

係lo, 我對未去到生兒育女既女性, 既認知都係咁

係呀李知恩就係咁

iu既話, 一日訓足20個鐘又有咩所謂

身子差係咁 得閒你畀啲補品/雞精佢食 始終正常人講唔會體力咁弱 平少少可以帶佢去腳底按摩 一樣好有效

咁瞓教個美容功效仲大過敷mask

偏瘦, 但少病, 熱底

咁佢個腎依家點？

拎黎追iu d 時間不如用黎訓覺好過啦

關我咩事, 我一日至少訓7粒個鐘

唔係係講笑我覺得濕度有影響
我feel 到好攰嗰日一check 濕度一定係100%
香港濕熱世界級

識得一個女人生理時鐘同你講果個差唔多
但佢會半夜兩點起身煲返一兩集劇

咩工返八半放3半又唔辛苦
我想返

又係痴線

我都想過呢d生活

真 暑假落雨果日一定訓撚到仆街

樓主你講緊你老婆？

唔係

似係身體差啦 其實佢唔影響到你你咪由佢瞓囉 每個人體質唔一樣 你覺得唔辛苦姐 可能人哋份工已經係佢極限

老師 ?

我都可以一日訓十幾個鐘都仲想訓

屌 煮埋飯俾你食仲想點
個個人需要嘅訓教時間都唔同